[九十後］一人N首中學雞時期最鍾意既台語歌

九十後既中學雞年代正值台風既癲峰
好多歌都好經典

個人最鍾意林宥嘉既《說謊》
嗰時我暗戀既女同學坐我隔離
佢又係yoga fans, 但有男朋友
嗰時我日聽夜聽呢首歌
真係唯有祝佢做個幸福的新娘

台語？

唔係中學雞時期嘅臺語歌得唔得

陳小雲 - 免失志
（英雄本色楓林閣嗰幕段插曲，自此成為陳小雲歌迷 可惜佢一早已經收咗山，而家都唔知去咗邊 ）

陳小雲 - 舞女

伍佰 & China Blue - 樹枝孤鳥

伍佰 & China Blue、萬芳 - 愛情限時批

陳百潭 - 愛情一陣風

沈文程 - 心事誰人知

江蕙 - 惜別的海岸

黃乙玲 - 講什麼山盟海誓

愛拚才會贏

仲諗住入黎聽江蕙

鍾意邊啲歌？

對面的女孩

笨小孩